[深淵地平線]又係艦娘。想喺艦收二期棄game 嘅入一入嚟

原link:
3D 艦姬手機新作《深淵地平線》事前登錄開跑 上坂堇、佐倉綾音等人獻聲演出

由 MorningTec Japan 所推出的 3D 船艦擬人化動作 RPG 智慧型手機遊戲《深淵地平線（暫譯，アビス・ホライズン）》（iOS／Android）近日宣布展開事前登錄活動，同時也釋出了首部宣傳影片供玩家參考。

本作是一款 3D 動作艦隊 RPG，從目前官方所釋出的遊戲畫面來看，玩家可自由編排喜愛的艦姬們，組成艦隊進行戰鬥。除了船艦們都擬人化成為美少女之外，在遊戲中也採用了動作 RPG 的玩法，玩家將可即時控制艦姬們的行動。

而在戰鬥時還可使出魄力十足的絕招來殲滅敵方艦隊，打倒來自異世界的威脅們。除此之外遊戲中也有 PVP 模式，讓玩家能派出精心編排的隊伍挑戰其他玩家。至於在與艦姬們的互動方面，遊戲中則是有 AR 模式以及鑑賞模式讓玩家好好的欣賞她們的姿態。

而官方也在官方網站中釋出了《深淵地平線》中的聲優名單，包括知名聲優雨宮天、上坂堇、小倉唯、小澤亞李、木村優、佐倉綾音、州崎綾、千本木彩花、長繩麻理亞、本渡楓等多位聲優都將獻聲演出。

目前《深淵地平線（暫譯，アビス・ホライズン）》事前登錄活動正在進行中，有興趣的玩家可至官方網站一窺全貌。

角色介紹

如果田中喺二期仲唔生性嘅話即刻叛變去呢隻game

好似唔錯，留名先

你唔好有期望啦
就咁將flash改html5 咋

照抄街機版，好似開發商又係大陸公司

聽日10點出推推佢先

有冇人玩

有

其實都抄得幾直接下。
不過都可以畀我呢個冇錢去日本嘅窮毒撚過下街機癮